究竟波boot平貴有咩分別？

小弟我真係唔明有咩分別

主要避震同球感分別

樓主呢啲咁既垃圾著咩都冇分別啦

裝備撚

你又知我買撚左，屌你老母。
依加係唔撚問得屌你老母。
波台垃撚圾

On9仔返去打飛機啦

你刀吾差

物料

咁都叫裝備撚你唔好話游水帶泳鏡係裝備撚？

比引戰王一句就點著

真人好打極有限

屌，都on9

上腳既感覺唔同 用料好D

0-100加速會快少少

馬力700匹咁？

應該係touch果下

睇你想加攻定防 or跑速

Touch
起動果下同跑舒服啲
有朋友講射波果下都唔同 遠啲同勁啲

想加爆擊應該買邊對

時間耐就知
舒適度

我想減CD

Touch感係好d
不過我自己個人技術廢就用貴boot真係拎出獻醜

同埋球感都好d